文宣/IT人請入 不如整個事件資料庫

接近三個月以來太多事發生
資訊太多太亂

好多時就咁一兩張相傳出嚟，
已經搞唔清楚係邊度、幾時嘅事

可能亦都係咁樣間接導致BBC炒車事件(POPO汽油彈改圖)發生？

不如整個好似Wikipedia咁嘅小型資料庫
按每一日嘅重大事件去分類
裏面除咗有手足影嘅相、片 (仲要有埋擁有人tg，方便外媒搵片主)，亦都可以link返相關嘅外媒報道

等關注事件嘅人可以好容易睇到一啲可信嘅資料
(之前見過有人send個list出嚟係警暴事件，可以base on個list每一件事都可以再㩒入去睇詳細嘅描述同埋相片)

在申請翻個吸睛嘅URL

我唔識IT、亦都唔識整圖
只係識少少英文，如果有需要可以做翻譯工作

大家點睇？

推
要搵啲developer出黎 整個web

已有相關網頁整緊。

要人幫手